人生第一次自己砌機，求前輩指點

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x MSI B450M MORTAR Micro-ATX
價錢：$620

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x Crucial MX500 Series 500GB SATA 3
價錢：$490

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Antec VP Plus Series VP-600P Plus 600W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox Q300L mATX
價錢：$360 (Newegg)

總計: $6,807

全部都係自己最近2個月睇討論區學返嚟想打機順順哋就夠 (Rainbow Six Siege, 1080P non-144 Mon)
Budget below 7,000 希望各位高手前輩可以指點一下有咩改進地方
同埋點解Faroll呢度嘅SSD好似特別貴，我之前去深水埗啲鋪頭問好似平少少
Q300L呢隻機箱Faroll又冇，要喺Newegg買，但我驚買返嚟自己唔識砌呀點算

2019年唔用M.2都正傻仔
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價格：$459
快過又平過你SATA
點解要用Q300?
NR400好野黎你可以睇下

7K牛用好D

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASRock B450M Pro4 Micro-ATX
價錢：$610

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$598

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$459

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,099

嘩好正！呢兩個推薦真係好啱我！多謝高手指教

MSI B450M MORTAR Micro-ATX
先岩, 我禁錯左

收到 就照你order

3600 有貨？

大撚把

手機都出到8gb ram既年代 打機PC都只用8gb?

2 x 8gb喎

Sor 比個價錢 同 後面個1 x8GB 吸引左

btw 而家啲ram咁平架咩 仲要係XPG

LM

display card 同價錢有5700